祖雲達斯教練信「開賽3分鐘便開紀錄」 終反勝皇家馬德里入4強

羅馬今晨歐聯8強爆大冷淘汰巴塞隆拿，已激起意甲「一哥」祖雲達斯的雄心，這支首回合主場以0：3大敗在皇家馬德里腳下的球隊，其教練艾歷尼在明晨作客班拿貝賽前鬥志激昂，並提醒麾下「忘記首回合賽果」及「或者開賽3分鐘便開紀錄」。

我屌你老母

鏝城渣掛

未來人

屌帥英明

痴撚線

屌帥並唔係一條濕鳩